致一群警察的勸喻信

你地同黑社會而家有分別咩
白衫打人 你地慢慢到 拍膊頭清場
求其入邨搵一兩個登記身份證

到琴晚元朗 行過嘅都要身份證
已經散緊入西鐵站 都要衝入去打

白衫就冇證據 黑衫就亂棍打
完全係兩種處理手法

可能你話我為份糧嫁炸
我冇份打示威者嫁
黑社會都係為錢
唔係個個有份販毒
但你地的而且確係呢一個組織入面
咁你就唔好同我扮清高

如果到而家你都覺得警隊冇問題 示威者暴力
咁第日政府當你condom用完即棄 你唔好怨
暗角7警 就係好好嘅例子
你呀頭今日保你 第日佢退休就關人撚事

當初你加入警隊如果係為保護市民
既然而家已經唔係個回事 點解唔早日辭職
如果你一開始係為錢而加入警隊
你話我冇本事跳返出私人市場
其實紀律部隊仲有救護消防海關入境懲教
咁不如搵少兩三千蚊 換返自己嘅人格
換返人地對你嘅尊重！

有良知嘅你 收手啦

推比身邊做警察嘅朋友睇